繼買中資股後，關囝再親口承認光顧親中公司

是咁的，關囝開咗個post話幫襯咗陳敏之後食咗咗飯乾不適

[報咗1823]尋晚食咗blexxcuit嘅曲奇。今朝肚屙

而陳敏之間舖早前就被揭發以「香港專才移民」作招徠請人

陳敏之大陸曲奇餅店請人 用「香港專才移民」做賣點

根據關囝嘅原教旨主義，光顧親中，支持殖民香港的公司者是為五毛。所以關囝🤭🤭🤭🤭

我都明你好憎關仔，但都唔好痴埋去班五毛到啦

支持五毛出多幾個膠post曲線撐我

狙擊關囝就係五毛

其他唔講
你一定係

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

你睇下你
做鬼賣料俾人揭發踢走就起前組織成員底
毫無政治道德

100個讚，有關sir型仔照

LIHKG @ Android

關蛇一早知道你有時光機
唔洗抵賴

又喺度瘋狂推post

agger

In Kwan Sir we trust

要不是關sir照顧港獨，港獨玩完la

關sir頂多係孔乙己
唔會係五毛